[文宣]擾亂藍絲group

藍絲都有討厭政治, 鐘意娛樂食花生:
- 傳下d獻世派收埋幾多錢係外國, 黎緊驚美國制裁, 趕住轉移資產
- 撐警集會, 撐國旗集會搞手有幾多落革
- 獻世派同班有錢佬係深圳同港澳辦密會背後有咩deal, 事成後中央會有咩着數益佢地
- 黎緊選舉打選派現金劵益街坊, 同佢地做期望管理, 激起廢老貪念, 谷大個落差

推

分化本地福建幫同外來福建幫
- 外來打手收錢多過本地, 包三餐食宿, +內地信用評分